去到今時今日 我覺得香港獨立已經唔係無可能既事

國旗有 黑色洋紫荊
國歌有 Glory to Hong Kong

國際地位 基建 自己既語言文化，都有

跟本香港同中國兩回事黎，融合咗22年啦 融到咩？
大家想保留香港 自治真係一條路黎

有感而發。
十月一號 賀佢老母 全民黑色攝衫

原po在此：
【重要行動/文宣】十一光復香港宣言

全球反共要繼續進行 唔可以停

為大家介紹，一位日本人singer songwriter珠夢改編並cover了願榮光歸香港，這個版本甚有八十年代中島美雪feel，別有一番味道。

Youtube:

珠夢official website

自由を求める香港市民が、街頭で歌っている「願榮光歸香港 (Glory to Hong Kong)」。その想いが日本人にも届くよう、珠夢の訳詩・編曲・歌で日本語版にしました。

睇完之後好感觸

國旗有 黑色洋紫荊
國歌有 Glory to Hong Kong
國際地位 基建 自己既語言文化，都有

咁就有條件有能力攪獨立? 中共會放過你?

差在香港人嘅決心